太古城太湖閣一樓某住戶真愛共！

值得表揚！

住咁低都咁勇

驚咩？

有人Care就係 愛共好波

【太古城血案】遭咬甩耳趙家賢清醒 兩男子重傷危殆

早前太古城發生血案，該區區議員、民主黨趙家賢疑在混亂中被一名灰衣男子咬甩左耳部分耳朵，其後送往東區醫院救治。多名民主派議員到東區醫院探望他，民主黨立法會議員涂謹申指趙現時清醒，但未知斷耳能否駁回。趙又呼籲太古街坊今晚不要為他聚集，聲稱「擔心警方濫用暴力」。

醫院管理局發言人指，太古城事件中有五名傷者被送到東區醫院，年齡介乎29至48歲。其中兩名男子情況危殆，一男一女情況嚴重，另一名男子情況穩定。據了解，情況嚴重的男子是趙家賢；至於危殆兩男，一是頸部大量出血的受襲男子，另一是涉施襲後遭多人圍毆「私了」的灰衣男，他同樣頭破血流。

警方表示，案件暫列「襲擊致他人受傷」，三人被捕。

可能有人請佢飲咖啡

上門恭賀要不！不要

上面二樓沖廁要識做咩

呢D講真 經過掉隻雞蛋過去
佢洗唔到 已經可以臭死佢

冇人知

係先好講

遠睇以為晾底褲

係啦係啦，咁愛國就唔好收返支旗啦

其實係邊座邊室

關你撚事呀 你住2樓咩？上面做累到2樓爆屎渠，你飲撚晒啲屎水佢，死on9

倒屎落去

上年同一時間佢一定唔敢咁掛

千祈唔好幫人地嗌藍店外賣呀

成個post得你九唔搭八，過住啦

外賣師出動